今日母親節，大家好應該孝順吓阿媽

所以唔好做不孝子 開埋啲無圖嘅post

屌你老⋯⋯